{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020571",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/y-collection-by-uh-flat-daegu.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "와이컬렉션 by UH FLAT 대구"
    },
    "text": "大邱に位置するワイコレクションbyUHFLATではテラスと都市展望を楽しむことができます。 宿泊施設はイーワールドから8kmの距離にあり、ギャン·ギャンからは3.2km、テグ駅からは3.8km離れています。 デューンまでは13kmの距離に位置し、宿内では禁煙室をご利用いただけます。 客室には冷蔵庫、オーブン、やかん、シャワー設備、スリッパ、クローゼットなどがあります。 ウォッシュレットやヘアドライヤーなどを備えた専用バスルーム、薄型テレビ、エアコンも提供され、一部の客室にはバルコニーもあります。 全客室には電子レンジも用意されています。 宿所ではGyeongsang Gamyeong Park(4.1km)や大邱近代歴史館(4.3km)などの名所が楽しめます。 最寄りの空港は、宿泊先から 4 km の距離に位置しています。 ワイコレクションbyUHFLAT大邱は大邱の中心部から7km離れており、チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ワイコレクションbyUHFLATは大邱に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルからイーワールドまでの距離は何キロですか？",
            "answer": "ホテルはイーワールドから8kmの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルからギャン・ギャンまでの距離は何キロですか？",
            "answer": "ホテルはギャン・ギャンから3.2kmの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルからテグ駅までの距離は何キロですか？",
            "answer": "ホテルはテグ駅から3.8kmの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルからデューンまでの距離は何キロですか？",
            "answer": "ホテルはデューンから13kmの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内では禁煙ルームを利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテル内では禁煙ルームを利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には冷蔵庫、オーブン、やかん、シャワー設備、スリッパ、クローゼットなどがあります。"
        },
        {
            "question": "専用バスルームにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "専用バスルームにはウォシュレットやヘアドライヤーなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内の客室にはバルコニーがありますか？",
            "answer": "一部の客室にはバルコニーもあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルから周辺の観光地までのアクセスはどうですか？",
            "answer": "ホテルからはGyeongsang Gamyeong Park（4.1km）や大邱近代歴史館（4.3km）などの名所にアクセスできます。"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "最寄りの空港はホテルから4kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 459
    }
}